幾時全面禁煙

已經有人中 拿拿聲禁埋佢

樓主幾時死全家

唔會

希望會

星島日報會反對

點解？

老細賣煙

屌仲以為你次次都幫CCTVB宣傳添
祝CCTVB全部員工中武漢肺炎死
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?